對聯：屌你老母閪 下一句係乜

薯條麥樂雞

芝士漢堡西

肥西老母雞

排到荃灣西

何來認低威

屌到腳都跛

屌爆你個閪 屌穿你個閪

咁耐都無

屌你老母閪
你老母比狗屌

我係達文西

屌你老母屎眼

屌你老母東

中間有粒的

好似朱古力

成口一滴滴

邊個省鳩我

下一句係乜

食左會生漬

阿媽嗰波罩

盧海鵬試咪

芝士大火雞

不亦樂呼

456嗌6wing

咪比錢中介

恰似一江春水向東流

收我咁撚貴

錯平仄

含你老豆龜

仆街冚家剷
來個豬柳蛋

你老母比狗屌

london bridge is falling down

你老母係雞

怒插臭閪老衲

不解䆁

柒仔戴頭盔

呢個真心對得好撚工整

吾射不亦精乎

冇圖執多劑

屌穿你個閪

屌你老母閪
唔洗去叫雞

報得三春暉

中山大笨象

我老母無閪

蟻多嬲死象

Ok you win

含撚笨柒西

你老豆係龜

陷家都係雞

Post上facebook呃個Like

你有J先算

樓主正烏龜

含我自己撚

含我老豆撚

why diu me lo mo?

港女都係雞

細個成日聽到下聯係 十字螺絲批

仲有咩
屌你老母
芝士漢堡
如來佛祖
好撚老土

大約係咁上下

好有教育意味

又諗翻起個啊伯

爆裂老母雞

一蚊一斤龜

全家係傻系

細個係聽 拜神唔見雞

London Bridge is falling down

家和萬事興

樓主戇鳩閪

好過去叫雞

省鳩我？你知唔知我邊個呀

閪母老你屌

今晚執兩劑

爆裂鼻毛真拳

舐你細妹奶

How much q per night

潛能盡發揮

有人話。。。
我就話。。。

千其咪走雞

樓主on鳩系

唔撚認低威

條撚縮到變粒米

好撚多老泥

流成一條溪

婆你啊麼西

低頭思故鄉

屌你老母臭化西

屌到佢暈低

唔洗搵臭雞

零舍多老泥

老豆成日唱

唔駛食雞批